\solutionSection

Представим нашу карту в виде графа, в котором вершины — пиксели изображения, ребра — возможность пройти от точки к точке напрямую с учётом перепада высот. Тогда из каждой непройденной вершины мы запускаем обход графа, в процессе которого считаем количество посещенных вершин. Размер наибольшего графа~— ответ на задачу. 

\codeExample

\inputPythonSourceAdditional
%\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{python}{1st_tour/inf/try_1/task_03/source.py}